警犬:你暫緩我們替你東山再起

佢係咪想溝淋奠？

做condom做到高潮都係第一次見

所以d狗唔多唔少有少少中二病係冇講錯
你卒嚟㗎咋

#PTUchallenge

單程證？

成班警犬俾人洗撚晒腦

第二張條友算唔算冒警

呢d柒頭從來都無搞清楚邊個先係老細，林鄭都係幫市民打工㗎，毅進仔真係on99

佢係咪KEY自己落去 幻想自己係警察= =?

捍衛英國人既統治 替英國人東山再起

你唔知月娥好有吸引力架咩！
佢就係電影「無極」入面張柏芝個個角色

到 底 有 幾 多 個 男 人 同 月 娥 上 過 床 ？

key落去當自己入左PTU
兄弟牛逼哇操

PTU 都未入過普通cid?

黑社會先講東山再起

紅，黃，黑，代表警隊的3色...
我淨係睇到黑

以為自己可以循環再用

進了屋，
緊接而來是一陣狂暴的吻
月娥和振英的唇交疊著，舌頭緊緊地絞纏滑動
空氣熾熱沸騰，
兩個人一邊忘我地接吻，一邊脫下衣服走進房間

「哈....哈....」 粗暴直接的吻讓月娥氣喘連連
「這麼快就累了？還未到戲玉呢」振英寵溺地笑，他的月娥喘氣的樣子也很惹人憐愛
他熟練地解開月娥的胸圍扣
月娥雖然已是中年女子
雙峰卻依然白滑堅挺

振英一手大力地揑著月娥的乳房，然後用口吸啜她的乳頭
「啊....啊！.....」
「舒服嗎？」
「嗯...」
看著月娥的乳頭都變硬了
振英身下的巨龍亦蠢蠢欲動
他拉著月娥的頭，示意她張口含著自己的小振英

月娥規律地一上一下舔著振英的肉棒

成班棄卒依然咁忠心

白痴
警察係服務人民定服務政府呀？
連基礎概念都搞唔清楚
政府都係幫人民打工架低能仔

又話中立，原來企係政府果邊

推比人睇下

佢係幾咁自豪

點解第三張佢個頭咁似p落去嘅

大家幫手推一推

站錯邊啦傻閪

呢張圖個頭咁似key落去？

林奠都有人撐，毅進被人陀衰咁耐都無人撐過

君臨天下，東山再起？

應該問，點解唔key落車頭到。

返北京大學， 黃埔軍校 都知咩事

P圖都唔L識

明明修例會損害自己人權利益，但還是擁有主子意識，支持修列。天下間竟然會有咁樣既人。

有條負皮狗 每個留言都負皮 係咪毅進仔黎

人哋係狗，點會care人權

明明7警係無理打鳩人。又籌錢又撐警又粗口

[突發有片] 中信圍困事件，真相還原中

自己睇啦東山再起

得來全不費功夫
#ptuchallenge

與政府共命運
咁如果獨派執政

條友應該係傻既....唔洗理啦。

Condom仔
不要侮辱毅進

一件垃圾

痴撚線
真係洗腦洗到邊個出糧邊個係主人都唔撚知
咁支持政府嘅
就咪撚出糧
垃圾

啱好多義士都係毅進，不過選擇左做人

同政府共同命運？咁警隊硬街都得
你知唔知警察係人民公樸，服務對像係市民，怪唔撚得而家班黑警殺了眼紅咁樣對班示威者，d價值觀錯撚晒

做狗做到入曬戲

係棄卒

紅底 黑警 衰咸濕

好sweet

我屌 嘔心到痴孖筋

佢識唔識咩係政府

呢個人係痴撚線

推

仲要st paul coed

甘願為政府賣命？
政府當你卒仔都不如
擺你地上枱嗟傻鳩

邊個係佢老細都未清楚 都岸鳩

中二病嗎

連警察宗旨都未知
再入學堂啦

佢講既警血流緊既三色血 我只聯想到呢3樣野同班狗有關

上撚晒腦

紅底同叫雞

紅黃黑齊晒

睇佢行文係好有英雄感，保家衛國
政權就係利用左各位既正義心，真係好洗腦

做狗做到入哂腦

一哥都係喇沙仔

外國勢力

屌你老母中二病末期⋯⋯

中文咁好唔去做教畜，要做狗？

成個補習老師咁

你暫緩我們替你東山再起⋯⋯

睇到都想嘔

其實警察誓言係點寫？
完全冇市民份？

幾廿歲人都咁中二嘅

越墮落越快樂

寫情書咁

喂大佬啊你唔好咁痴線啦

低能，警察職責唔係做維穩政治工具呀，話咩宣誓果刻效忠政府真係好撚嘔心。政府都係效忠人民架咋屌你老母

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

警犬思維上就係有呢種中二病
明明個職責係維持治安，成班就以為自己係軍人去打仗殺敵，鬥殺得人多咁款

啲紀律部隊俾人洗晒腦🤧佢哋真係覺得自己係為正義而戰

又話政治中立
中你老母啊
成日拎中立做擋箭牌

警察幾時變左係保護政府？
唔係保護市場架咩？
佢同承認自己係解放軍有咩分別？

佢張相上面段caption咪話移花接木囉

?

生到佢錦嘅樣，又做狗！對它黎講，熬老藕都係一個唔錯嘅選擇😂😂😂😂😂

原來傻 hi 真係有樣睇

柒到費事睇

估唔到連SPCC都會出啲咁嘅弱智校友究竟個學歷係咪真架

痴撚線條友咁樣點升中三呀

咁似波台手足d標題

你修例，我替你捍衛社稷
你暫緩，我陪你東山再起
你撤回，我同你一齊收皮！！

唉...呢啲真係屌都廢閪事 屌到無力

社稷.......哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你

基本上佢既對白就係大陸中國足球果D POST經常出現:位置:百度同懂球帝之類

例子:你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起
可以判斷佢應該係大陸既所謂水軍

留班留咗好多年

幾時開始警隊係服務政府?

紅黃黑係警隊3色,算你呢句有D自知自明,又紅底,又雞虫,又黑社會先可以做到狗

貼錯人呀

東山再起

讀名校既都咁on99

我打工既
大老細仆咗街我第二日就轉工
條友乜撚野事

中二病上腦

Sor9本身係想CUT個幾句野

媽的貢丸啲fd

廣州黃埔軍校

咪又係condom

係咪傻咗
班友係人民公僕
係向人民負責
唔係政府
政府只係代理人

當主流民意唔支持政府
警察就有義務企係市民果邊
保護市民 更加唔好講話打市民

冇人逼你
但希望你記得當日嘅誓言
記得你曾經係幾咁愛呢個地方
記得你曾經都係我地嘅一份子

工，我唔需要你辭
但下次收到order, 借啲二，護住市民
大家都會睇到，大家都會理解
而唔係次次十尻幾人圍一個 仲要屌人老母

狗無人性，呢番說話佢哋唔會聽入耳

紅=共產黨
黃=嫖
黑=形容得最岩

聖Paul 仔

當自己黑社會咁
佢嘅槍械擁有同使用權 係法例俾
唔撚係槍房俾你

你可以用嘅權力 係very very limited
And bounded by law

唔係你專業判斷話用就用

政治中立呢？呢個警犬係咪想做政府嘅私人軍隊？

你啲兄弟姊妹

係

有得插人又有得比人插

完全無人叫上次大家都係叫返佢哋黑警